既然講到有70萬人簽名支持送中,何不爭取攪場全民公投

政府又話得20萬人遊行, 咁不如今個星期日遊行主題爭取攪場全民公投?
投票輸左我冇野好講,起碼係民主。贏左唔該政府順從民意,否則反對聲音更大。
大家點睇?

push

邊夠膽
人地最驚係民意
一國兩制下 唔俾你咁玩法